香港口罩工廠即將面世 Mask Factory：明日3時開始會員登記

新冠病毒（武漢肺炎）疫情持續，本地口罩供應緊張，出現一罩難求現象，有熱心港人在港自設廠房，改名「Mask factory口罩工廠」再以良心價出售，期望助港人渡過難關。「Mask factory口罩工廠」表示，香港製的口罩即將面世，而官網亦即將上線，將於明日下午3時開始會員登記。

「Mask factory口罩工廠」fb上載一張官網的設計圖片，並公開官網網址（），並表示官網即將上線，呼籲大家記得留意發佈，將於明天（2月25日）下午三點，開始會員登記。但目前該網站仍未開放。「Mask factory口罩工廠」亦於帖文寫下多個hashtag，包括「#港人自救 #香港製造 #只賣一盒 #保護香港人人有責 #港人優先」。

據早前「Mask factory口罩工廠」介紹，廠商於世界各地不同地方搜購合規格的材料，確保能夠生產高質量的口罩，原材料同時獲得原產地之規格證明。「Mask factory口罩工廠」指，品牌在香港自設廠房，整個生產過程均在無塵及潔淨間進行，安全可靠。

留名🤪

2盒THX

黃？

唔係

1盒，thx

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

登記咗有咩用?

口罩真係變左黃金
個個爭住印銀紙

有呢個慨念可以炒起股價

2000年既科網股2020 香港天線2.0

From TG:
#轉載

首先，知道大家見香港人口罩，港人自救，就好感動，兩盒，thx!
但都睇清楚這所謂電影人的背景，及過往事跡才去排，或申請加入！Thank!

#口罩工廠 #MaskFactory

//呢間野係唐x輝搞，佢係奶中共嘅賣港賊。佢嘅臭史應該遍全討論區，大家搵下就知呢個人嘅人格低賤，只係一心想發國難財點會真心幫香港人，賣口罩比你同時將你啲資料賣比中共，叫啲小朋友去做平價勞工，轉頭就高價賣比香港人，免費送比中國。

唐生並不是記者所講咩文化人，只不過係靠大陸賺錢，刷中共鞋，自稱係導演，專呃香港人錢去投資，送錢比中共嘅濕9，受害人多的是。

呢個唐x輝專拖糧、唔出糧、欠租，簡單啲講就係一名無賴，佢10年前有間廣告公司叫banxxa ,好多人比佢拖糧，欠薪，行內出哂名。好多幫佢做完野都收唔到錢，要打官事。今次又係呃小朋友去幫佢做義工，啲小朋友做完嘢唔洗諗住會收到錢，因為佢係唔會有錢出到糧。

佢仲有一招係關門大吉，逃之夭夭。當年佢間banxxa，就係用呢招，呃人入股上市，自己cap 左水就成間公司關門。

先唔好講佢啲臭史，講番呢單野。 首先，部機，人地王生親身去台灣買機，佢話佢係印度買機，大家諗下係印度，請問唐生有冇親身去印度睇機、試機？ 就係靠幾張相幾條片就話比人聽訂到機，月中到，仲話人屈多佢20萬？ 對比人地王生係專登開高價去買入，一睇就知高低。 第二，原材料，拎住幾塊布就話自己搶到原材料，唔該大家睇下，隔離位王生，人地係一箱箱，一卷卷，已到貨，齊齊整整係個倉到住影，佢會唔會似呃人多啲？ 第三，截稿前先完成租約，下星期就試產，大家都知道整口罩要用無菌室，係一個冇安全驗證既地方做一派冇安全認證嘅口罩，咁呢批係咩口罩？ 「黑心口罩」，大家敢唔敢用？ 再者，一個口罩要2蚊，一盒50個就要成100蚊，咁同食人血饅頭有咩分別？ 分別就係呃你錢同時，賣你資料，用小朋友嘅熱血去奶中共，將做出嚟嘅口罩送比中共，刷中共鞋。

大家自己諗下做唔做得過，買唔買得過//

信唔信大家自行決定。
電影界朋友回覆：
+++++++
唐X輝。人稱：家輝，卡片有隻banana. 暱稱「笨靚娜」。
呃錢、拖糧、朵好臭。

LM

登記代表一定買到？

其實仲有口罩短缺咩
開始多返貨

留名

全球產量其實一直嚴重不足，加上依家開始多國家爆發緊，嚟緊只會更多國家禁運，自行衡量啦。

香港製造

印尼個DCheap野呀麻
仲要賣埋呢水就玩完

買個口罩都要做會員 ? 傻的嗎

平行時空

借問市面邊度有無炒價又唔洗排隊既口罩賣？

若果真係無口罩, 我寧願戴面罩

要登記乜資料先
又唔係黃又唔係人人都識嘅大公司
好難信晒

你真係港豬黎
日韓意粉都爆到七彩
黎緊全世界都唔會比你網購到

而就算香港有本地生產
一日俾你30萬好未
都係唔夠

唔知佢前課點, 但人點機都run緊啦喎, 有片
另外記得有新聞講, 佢地已經整好左批貨, 等緊檢驗後比前線+長者

另外, 人血饅頭依味野, 你除非知道哂佢所有成本, 如果唔係憑咩講人血饅頭? 依個時勢, 係人都知機械貴, 材料貴, 運費都貴, 你用平時個價去比較就一定係你個腦有問題

推，要撐嘅話，我撐中科多啲，起碼人哋之前都做過唔少實事

why not both
出到第一批貨咪得

樓主pin 上面啦

推
識電影朋友俾佢拖過數

此言差矣，我哋至少需要一間黃色口罩工廠，先可以繼續同政權周旋

贊成
仲夠口罩用人咪再等多陣買wiki同埋K Kwong口罩
一定係黃先

會死

好似有伏，好多人申請都話無回音

我正想問係咪用gmail請人個間
一見到張圖都覺得伏

我估都會有大把人買，睇排士多口罩就知

推

不了

jingjiribao報得都９成係藍紅啦

勁撚鬼

台北夜蒲團團轉?
北京芭啦啦 唐X輝?

2014年，創辦康城影業並帶領公司加入香港廣告商會(HK4AS)，並參與製作電影「男人唔可以窮」及投資製作電影「台北夜蒲團團轉」。同時，為周大福處理的項目「求婚大作戰」拿下由香港專理專業協會(HKMA)的「年度最佳中國市場案例」。
2015年，帶領公司獲得ISO9001認證，令康城影業廣告部BANANA成為擁有國際標準的廣告公司，並於同年引入香港上市公司中國手游文化(HKEX:8081)注資入股康城影業

非牟利機構但唔開名同埋非牟利既話佢點捱

WIKI果間幾時開

中科好似會做國際標準測試？

戒了賭？

推，大家注意

買口罩都要會員登記咁q多資料

好多on 9 留言教人點做野

要你個人資料而過街訪
話有口罩賣就得

香港口罩
上市，之後分拆（入貨，製造，出貨，CS）再上市

Elon Mask!

登記咩呀？

真心想問閣下點樣得出口罩無短缺呢個結論

街不嬲都有貨 300蚊盒 500蚊盒 岩唔岩

我要藍屍屎都無得食

Masks made in HK

表達得唔好
咁供應一定係緊張

但係炒價最少都平咗啲啲（）

同埋屋企平均口罩存量都有上升（）

中立

呢間口罩工廠果老板唐先生手機用殘體字，大家識做啦

無料點整

Pish

老細 ? 唐家輝 ?

藍底 唔買了 等wiki 番貨

oh...原來呢間野係唐家輝搞？不了
我寧願等中科

可能咁啱同名同姓呢

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

18哥喎！仲扮中立？

即係口罩工廠同口罩工場都唔好買？

Pull

係

比個人資料佢
不了

寧願等hktv口罩都唔用藍口罩

唔好買支聯會嗰隻

屌 真相和解委員會 魚目混珠

pish

好摩擦力

Up

原來15億係比呢D

2揀1 一定揀中科
資助香港生產本土口罩根本係政治操作黎

差啲比佢 fake 到 推

佢有份拆路障:

姚潔凝再拉隊清紅隧路障 20分鐘後遇指罵敗走

99%係藍

整完比唔到政府同保皇黨攞彩拉票
其實我覺得無所謂

真相大白，明晒

好多朋友申請左冇回音
直接聯絡又有，tg 個和你gig 申請又有
全部冇回音
咁即係點咩人番緊工？

全世界都要口罩

睇返poster有意應徵者係聯絡胡生
所以係胡生用殘體字
但呀唐生請著個大陸人幫手就...

1蚊一個，但係藍連登仔買唔買？

幫推，唔好係唔係都俾個人資料俾人

呢間無啦啦出現

有佢推介，不了

其實應該要畀長期病患者⋯⋯成日岀入醫院，抵抗力又差嗰啲

原來想賣個人資料

認同啊 但個個都跟風9叫話優先醫護同長者
做大愛撚都可以做得professional少少

個八婆唔怪得咁熟口面
有佢認證你買埋我果份

擾敵？？？

投機商人，老闆仆街黎

但呢家全球爆肺，咩山卡啦地方出嘅口罩都會俾各地狂掃，呢家我有七八十個左右都驚驚地唔知捱唔捱到夏天到來

俾啲南韓用

我地要黃色經濟圈

呢間藍色唔好要

屌
蘋果日報仲推薦

好多人諗住香港有口罩生產實無衰
我都係入定啲存貨

唔可以屌架
蘋果一定要信
唔係就話你捉鬼架啦

係比就比殘疾人士啦屌
啲老人家口罩分分鐘多過後生嘅
屋企附近見過人派幾次口罩
攞嚟攞去都係嗰班人

等wiki或中科算

講得太好 依樣野想屌好耐 啲商戶/名人無論係呃人同唔呃人個個都話以老人優先 都算 佢哋有決定權 但依類fb ac係最on9 自己本身都已經係求助者仲厚面皮叫幫你嘅人幫埋其他人 人哋洗你教幫邊啲人 如果2選1得你同老人可以有口罩你估你會讓比佢乜 根本係又偽善又煩膠 真係有心自己買完派比人洗乜講出口

係咪抹黑 自己分析 壇嘢係真係好大問題
前兩日已經出post叫人留意 啲人淨撚係推啲咩ig靚唔靚上熱門 無人理

[正視聽/求真相] 口罩工廠係黃定係藍? 請一齊研究

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

自己分析 唔係抹黑 但壇嘢係真係好大問題
前兩日已經出post叫人留意 啲人淨撚係推啲咩ig靚唔靚上熱門 無人理

[正視聽/求真相] 口罩工廠係黃定係藍? 請一齊研究

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫推
好有問題

剩係留意到一點，真正中立嘅人係唔會話自己中立

唔係好想覆你 因為你無用不推文....
或者咁講 無真中立 而大部分嘅所謂中立 係因為利益原因而表示中立

唔怪d咁熟口面
佢有份帶隊去清港大RB

push

不如你問埋邊度有錢執

買嘢有錢就得啦，要人登記係有啲鬼

呢檔野鬼鬼地 中立？

我會保持距離

我係想推多啲我條link嗰個post 等多啲人知 避免中伏咋 奈何開錯台 推唔起

fb group見到

知你一番好意，但d人見到口罩就濕晒...好似罷食美心咁罷成8個月都仲係有人食，算吧啦，最多可以過去幫你推一推

屌佢老味，呢條臭閪出黎撐，呢間閪野點會唔係藍底呀，加上早幾日政府話會資助本地口罩廠嘅消息，每間有幾百萬資助，成件事連埋，fatfat 啦

就算區議員，議會比你拎哂，都仲有方法利益輸送，手法真係層出不窮

係咪有料爆

又有証據証明係藍屍喇！推

邊個I 小姐

屌你呢個post 上左熱門就集中喺呢個post 講啦，係撚咁quote 人地點睇post 呀

Push

藍既 不了 香港人爭氣啲啦

藍都唔緊要，最撚大獲係舖排緊建制利益輸送呢件事

認真 呢個post要沉 我so far淨係見個正評直線上升 明顯好多on9淨睇頭幾個留言就正評上一頁 呢啲post一日留喺熱門就只會更多on9以為呢間係好嘢

我反而覺得要推 俾多啲人知佢係藍店 佢打正旗號香港製造 港人自救 港人優先 不是工聯會 好誤導

不是工聯會，但是建制派

屌佢老味又玩語言偽術

咁不如另外開個post "口罩工廠陰謀大踢爆"

要推 就推我嗰個
呢個post太有誤導成分 好多人正評上一頁

[正視聽/求真相] 口罩工廠係黃定係藍? 請一齊研究

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可以推我嗰個 或者你可以另外開 我推我嗰個有啲心累鳥

[正視聽/求真相] 口罩工廠係黃定係藍? 請一齊研究

#86 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

明白了

先唔睇佢藍定黃
間野咩實驗室檢驗都冇
仲衰過東南亞口罩

你地出過街未，
周街都有口罩，200幾

藍底 又攞個人資料 不了

推到上熱門

小朋友你太天真了，新聞講就係真？ 個啲記者係佢朋友，點樣包裝佢都得喇、佢話部機要120萬，佢部機只不過要10幾萬，你又會唔會知？佢話佢個廠要租10萬，你又知唔知佢要業主私下半價租比佢，仲要免佢4個月租，仲要做短租。新聞會唔會講比你知？ 你覺得唔係人血饅頭，你咪去買，唔係人個腦有問題，係你天真姐，如果所有野都係你睇咁好，就唔會有人出聲。新聞報導有幾多成真，自行決定

唐生是大陸電影人，當然用殘字喇

蘋果個記者係唐生老死，大家互利咋，記者有獨家，理得你係咩色，係黃一早出聲喇，信自己好過信記者

買口罩工廠班人都唔care咩色架啦
為咗要買 明知有奇怪既地方都照買
冇野可以阻止到佢地買

仲會拎你D個人資料

咁鬼。。。不了

正是這位親親偉大祖國嘅所謂電影文人

+1，急用就無得講
仲有得用我等中科和維基

請等等
之前好多兒登仔話人藍底、工聯會背景等等…
希望佢地唔好登記埋一份
thx

咁又點
大把人口裡說不
3點準時登記埋一份
理撚得你

藍

屌 藍的不了

第時你個名俾人種撚晒票 銀行資料俾人盜用 咪撚上嚟叫春

好陰濕 一定要推俾多啲人知

推唔推得切啊

藍的不了

條友真賤種黎

藍?

俾醫護去咗先

可以失望 但不能絕望 推啊

使唔使俾錢

今日下午三點就係喇！要比身邊D朋友同長輩知唔好比人拎資料啊

同感。有貨俾人見到先~ 同網上騙 like share 無分別。如果佢藍，d info 都無埋仲 大鑊。

爆料#3

續口罩合規格？

大家睇清楚少少佢哋張相，係濾層/過濾層通過測試，佢地口罩有冇測試呢？ 大家懂的😂
大家可能再問，點解佢哋會搵到原材料？ 中共的朋友仔要原材料，有幾難？ 佢話比你聽部機係印度，啲原材料係中東，你信嗎？ 其實又咪係來自我哋偉大的祖國，同中共有關係，要咩有咩喇。

唐生朋友
好多手足都搵到唐生之前拍嘅電影，包括台北夜蒲團團轉，導演係錢國偉，錢國偉又係同曾志偉一伙，咁唐生同錢生咁熟，你覺得會係咩？ 再加上有人提及過，唐生同養心殿個老闆陳家輝係老死，養心殿係咩色，大家都知，咁呢一班人是什麼？ 自己諗 。

蘋果報導
好多人話蘋果報導一定係黃，蘋果個記者係佢老死，有獨家新聞，理得你係咩顏色，你見個報導咁避重就輕，講啲唔講啲就知咩事喇。有心隱瞞，要包裝嘅，有幾難，你見唐生係FB 度開名多謝蘋果信任，可見交情極深。

民主派李先生
點解冇啦啦出現左個李生？ 事源，佢一開FB 拎人資料就比人狂唱佢係工聯會，要洗底，咪搵個所謂嘅民主派小兵去放料扮係黃，如果真係黃，民主派班大粒會唔出現？最好笑🤭宜家出現咗個姚小姐好熱心咁幫佢宣傳而呀李生就唔見左，咁大家諗下喇。

登記入會
大家上次試過WhatsApp 冇人應，唔回覆都唔知死，如果大家唔介意自己電話及個人資料外洩，大家可以登記去。後果自負，提就提左大家

良心價
黑心老闆話會以良心價發售喎，不如大家諗下，計下條數。一部機整5款，你覺得會整利潤高定底先？ 話就話$1-3個，到時同你講得$3個有貨，你要唔要？資料就比左人喇，口罩就未必買到。再講送比老人及醫護人員，會唔會將測試個啲，未合規格嘅口罩當慈善送比人呢？都係送呀，唔合規格，試驗品姐，都係口罩。

啱啱發現喱位絲打新開嘅po有懶人包 辛苦曬

奶共嫁....

我都係希望大家比資料前，自己諗清楚，唔好比人不法利用。因為呢個人真係為左錢咩都做得出。

邊度登記啊，又鳩吹。

睇下3點 會唔會 hand 機

真係好多仆街做騙徒，仲要食人血饅頭
正正比哂機會港共做嘢
呢邊捉鬼/唔夠黃；扮黃呃人
另一邊工聯會大派口罩（背後再收地址+登記選民）
仲有染紅youtube戰線

推 this